大家準備好轉燈未

Up what 7

OKOK

快

紅綠燈過馬路 要小心！！

保守估計今日升1000

吹大啲

用下個腦先開POST

想衝燈多啲